咩係生命麵包

咩嚟㗎求解答

好難講俾你聽 你要親身試下就知

去白街圍康。

4個人一齊除褲圍住塊麵包，倒數321開始打飛機，鬥快射落塊麵包到，最遲射嘅人就要食咗塊好有生命力嘅麵包佢